{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024298?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 메종드라메르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時の注意事項としては未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性であれば両親との通話や同意書が必要です。 人数の追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴入室をお断りする場合がありますが、これも払い戻しはできません。 予約特典としてはスパとジェットプールが利用でき、利用時間は制限がなく料金は無料です。 個別バーベキューが利用でき、利用時間は入室から22:00までです。 バーベキューSETは70,000ウォンで提供され、様々な料理と一緒に提供されます。 メゾネットタイプの客室を利用する際は、子供たちの安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、プールも運営しています。 プールをご利用の際は、お子様は必ず保護者同伴でご利用ください。 ペンション内にはカフェがあり、駐車も可能です。 周辺の観光地としては東幕海岸、普門寺、電灯寺、石毛島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同性での宿泊の場合、両親との通話や同意書が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の同性での宿泊の場合、両親との通話や同意書が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室をお断りする場合がありますが、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "スパとジェットプールは利用時間に制限がなく料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室から22:00までです。バーベキューSETは70,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、プールも運営しています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、お子様は必ず保護者同伴でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェがあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては東幕海岸、普門寺、電灯寺、石毛島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 507
    }
}